你地點睇long d？ 係咪一定會散？

如題

係

此post已完

未必

利申 Long d三年